iPhone 11 4K 60fps拍片點解唔可以中途轉鏡頭？

但好似iphone11 pro係得？

唔知11. 但11pro係可以拍片中途轉鏡頭

十一 可以

唔得喎？點set？

60fps唔得

點解